覺得日日都係抗爭千篇一律嘅人入一入黎

去睇吓中大果位女手足發言嘅片
屌你老母我直情唔敢睇呀 我淨係敢睇番文字直播呀
我唔敢比自己覺得攰呀 屌你老母 行動post呢
唔知以為贏撚左呀屌你老母
-------------------------------------------------------------
發洩完 大家唔使覆 thx

拉

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

做野啦